五毛講嘢０POINT

又唔係話人政見有問題

淨係識串人人數少 坐喺電腦面前打幾句

之後又分散話題 轉移到關愛座到

唔撚好諗住有人會信啦 我係中聯辦第一個炒你啦

唉

仲未知衰乜

樓上幾位答唔答到點解支持港獨係死路？

答唔到就柒少陣啦 你老母好撚心痛啊

人數少唔係問題, 問題係吹大咗.

咩以死相搏, 就好似約人去食麻辣火鍋, 去到發覺係昆布清湯底, 少少辣味都冇, 係咪抵屌?

樓主走先，已經有大把五毛到左

見住班5毛落力開po
證明中聯辦今次真係好驚
行動已成功

你起行去趕大媽未?

乜以死相搏會關抵唔抵屌事咩

都係要你盡自己嘅責任 捍衛自己權益

如果和平有用 佔中就搞撚掂啦大佬

五毛洗版: 驚到趕著維穩
五毛深潛: 驚到唔敢出聲

無論如何鍵國派或成大贏家

你嘅意思即係日日都要好似６７暴動咁就一定有用？

咁你就唔好咁口響講如果和平有用, 因為你地都會用和平嘅方法爭取訴求.

唔係政見有問題，係思想行為有問題

泛民日日和平示威
有冇5毛開po恥笑啊?
而我地今次獨派成功吸引左唔少5毛火力
邊個做到野
明眼人一睇就知啦

點有問題

ＭＯＲＥ

有料就唔洗做五毛

點非黑即白、雙重標準、自以為是

以為自己好叻

果個好似係你

樣樣出自你把口既就係真理

你咁勁
點解你唔做?

做乜？

不如你檢討吓點解會有人有你嘅相同名

[/quote]非黑即白︰反本土港獨就一定係五毛
雙重標準︰泛民和理非就屌人，但今晚自己就和理非
自以為是︰以為港獨係香港唯一出路，忽視其他可行性[/quote]

港獨係香港唯一出路 如果佔中有用唔使獨立啦
咁你有強而有力嘅想法 當然可以提出

同埋 泛民唔係左膠咁簡單 出賣香港人唔死都冇用

總之佢地目的就係要搞散本土主義丶獨立主義

5毛全家生花柳，生仔無撚用，生女俾狗屌，永生永世支那人

獨唔獨我無興趣理，我只有興趣消滅支那民族

根本五毛自己先至係鍵盤戰士, 連搵個人出黎搞集會都冇

點解港獨係香港唯一嘅出路呀？

你有咩強而有力嘅說法嚟證明你？

陳雲本香港民族論係寫比共產黨睇，等自己叫雞唔使比錢，嗱，陳雲根自認叫雞架，佢係咪叫北姑呀？港獨理論家竟然要屌北姑？唔屌港旗？

最直接答你
因為港獨係因應支那新形勢而出現既野

港獨只有一個情況先會完全失敗
就係支那係世界取得巨大成功
咁港獨就完全失敗啦

你成日搞錯左一點
以為呢個世界所有野都係100% under-control
總之所有野都係共產黨搞出黎既
咁就好啦，連腦都唔使用

港獨失敗咗好耐啦，你唔好活喺自己嘅世界啦

梁游DQ咗啦，你睇下下次立法會選舉，打住港獨牌頭嘅人選唔選到囉

啲五毛好勤力

關囝三樣都中晒
非黑即白：反對/質疑佢本人就等於五毛
雙重標準：只許關囝炒中資，不許巴打淘寶
自以為是：對mobile payment 零認識就扮專家大放厥詞

明唔明咩叫完全失敗？
無議腐就失敗？記得當日梁遊選時有人屌做咩去選
宜家唔選啦，就話無議席=玩完

你玩哂

JR都唔好得好多

臭蟲論

但係一個做咗著名五毛，一個上咗神枱

JR係咪唔罵得先？

話緊關蛇你就去屌JR

等於民眾屌中國人權差
共產黨就話美國人權都唔好得幾多

唔會因為JR有問題
所以關蛇變得冇問題

唔洗再用臭蟲論轉移視線 太低招

你見我幾時有話關sir無問題？

JR話關蛇﹕「非黑即白、雙重標準、自以為是」
你反駁JR﹕「JR都唔好得好多」

你明顯咁示範左一次教科書式既臭蟲論

跟手你又想轉移視視
話關蛇都唔係無問題
轉返去議題中心，即「關蛇有無問題」

既然你都知佢地一路都係嘈緊「關蛇有無問題」
咁你無啦啦加句「JR都唔好得好多」係為咩?

個人認為有兩種解釋

一﹕臭蟲論。用JR幫關蛇轉移視線。
二﹕搞事。純粹無野做，插句唔關事既野入去。

當日某D人用同一招拆左金鐘大台
家陣又屌人唔可以用返同一招

我覺得由你講關sir有問題都合理，最少你諗野正常，但JR唔係
我只係單純睇唔過眼JR

無議席你哋邊有錢搞港獨呀？

咪要經其他手段去做

有時覺得聽你班人講野就死得
一時一樣

你出錢呀？多謝先

起動資金起碼要一，二百萬啦

多咩謝? 你會用到咩?

我代人多謝你唔得嘅咩？

唔使啦
不如你講下點解咁無議席=收哂皮先

咁你哋嘅資金喺邊度嚟？

巨龍哥讀書讀到壞咗腦

就算5毛呢期猛咁攻擊關愛座
無所謂架
港獨唔會因為咁而冇左
純粹你地係見一個抹黑一個
同五毛拗係浪費時間